[車狗入] 車仔近年除左魔獸之外仲有冇值得一提嘅前鋒？

還我費托、哥斯達！！

舒夫真高

冇lu

盧卡古囉

Ba 唔好問幾時會提

丹巴巴
一球成名

唔知呢

沙皮狗竟然咁快俾人忘記了~

冇英超果年？

啫係邊年